早知漆狗係咁 我搵耶蘇哥買料好過了

有冇人同我一齊 夾五千蚊俾耶蘇哥啊
我銀行仲有3597.65

冇人幫小妹

Who?

叫左你ALLIN 國米 嫁啦